{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038975",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10852&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초미소펜션"
    },
    "text": "この宿は周辺観光地の近くに位置しています。 テラスではバーベキューを楽しめます。 周辺には束草港が車で8分の距離にあり、洛山海水浴場は車で3分の距離にあります。 河趙台は車で30分の距離にあります。 宿の基本情報は次のとおりです。 入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用して4人基準で2万ウォンで、雨天や冬季にもバーベキューを楽しめます。 決済は現場で行われ、最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットのお連れいただけません。画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火薬や爆竹などの火災危険物質は客室内では使用できません。 ゴミは分別して指定された場所に捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような立地にありますか？",
            "answer": "この宿は周辺観光地の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿で楽しめるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "テラスではバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には束草港や洛山海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "宿の基本情報を教えてください。",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は22時以降です。無料Wi-Fiが提供され、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は2万ウォンで、炭とグリルを利用して4人基準で利用することができます。雨天や冬季にもバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "決済方法はどのように行いますか？",
            "answer": "決済は現場で行われます。ただし、最大人数を超える場合は入室できません。また、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットのお連れはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうすればいいですか？",
            "answer": "利用者は利用施設の紛失や毀損に対して責任を持つ必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "火薬や爆竹などの火災危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、宿の情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズン中に一部の客室では料金が変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 451
    }
}